睇見外國D屋咁靚, 就覺得住係香港好慘

有著褲唔自由

但啲屋唔實淨

邊度

做乜影條仔多過間屋

講緊土瓜灣要幾百萬一個單位果D塘樓？

比1分鐘時間我騎上去

香港夠有靚既屋 外國夠有柒既屋啦

香港地少

香港靚個d 屋完全唔似係香港似去咗外國

屋同人都靚